男朋友好忙

有冇女仔同自己一樣 男朋友成績好好 好多補習好忙 而自己只係啱啱夠分讀到degree 好得閑 好想佢用多啲時間擺喺自己野度 同時又想佢多啲陪我 覺得自己好麻煩

同你個名一樣

分咗手lu

其實佢已經對我好好 好錫我 但係硬係好驚佢有一日會唔要自己

佢好錫我 我都好鍾意佢

我都係
我feel到佢係錫我 但係佢始終都係忙 社交圈子又大 好驚有一日會拋棄我

有過以前經歷 驚佢一句唔鍾意就唔要我

牙絲

我應該點叫你

問佢做咩事
一句抛埋嚟 唔愛啦
咁就完咗

唔想咁

阿詩

過份

好怕依家嗰個又係咁

放心 散硬
咁少事就咁撚煩就知完全唔撚成熟
基本上過到兩三年都唔會過到出黎做野之後果段改變

人生

咁點先長 佢真係好好

人生中有歡喜 難免亦常有淚

我哋大家 在獅子山下相遇上

無信任就好難繼續架喎

學下信自己男朋友啦

我哋好夾

sheshe